見到d大愛左膠今年伸個膠頭出嚟擺檔

一d羞恥心都無